{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 해돋이마을펜션"
    },
    "text": "ペンションの前には美しい渓谷があります。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しみたいなら1セットは20,000ウォンで、炭の追加時にも20,000ウォンです。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 渓谷では夏季には屋外プールが運営され、ラッシュガードや水着で入場できます。 渓谷の縁台があるペンションではペンション施設としてフットサル場と食堂があります。 駐車場は無料で利用できますが、一部の状況によって利用が制限される場合があります。 それ以外のお知らせは、入室時間の午後3時から退室時間の午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットは1セット20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "炭の追加時にも20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料ですか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "夏季には何が楽しめますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールが運営され、ラッシュガードや水着で入場できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としてフットサル場と食堂があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できますが、一部の状況によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "何時から何時までのお知らせですか？",
            "answer": "それ以外のお知らせは、入室時間の午後3時から退室時間の午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 298
    }
}